點解感情台唔禁止任何交友、招SP等活動嘅？？？

連狗鼓勵

以前pm食左好多女

我日日榴槤活動台sp post

想食你

想打柒你

夠閪我打咩你

點解個個都係到食到女我食唔到

去tg post add啦

讓你半拳

禾刀上食女😭

無人愛嘅芝娃娃

咁我出腳

一條女幾十個人add

屌笑到癲咗

add me: lenglengchilunsin

pmed 你好靚